其實大紀元唔撚係比香港人睇, 係比各國情報局人員睇

就係要幫共產黨爭取更多時間富強, 暗道陳倉, 武裝自己
到各國情報人員發現D報導全部都係假既時候已經太遲
習近平已經稱帝,填撚晒海起軍事基地, 勾結晒其他流氓國家